萨利克说:“现在，可能有三四个家庭聚在一起，租一栋能容纳所有人的别墅或房子。” 展望2021年春假Christopher Elliott | 2021年1月13日|华盛顿邮报 
 尹鸿章的证词显示，2011年，尹卫东向尹鸿章借款约4.56万美元，在北京北郊买了一栋别墅。 随着中国即将研制出冠状病毒疫苗，贿赂的乌云笼罩着制药商科兴 
 维拉甚至有一支射手队，可以从多个角度进行助攻和拍摄。 为了拍出完美的照片，新人们花数千美元请一名婚礼摄影师|瑞秋·金| 2020年9月6日|财富 
 维拉解释说，虽然他可能工作很长时间，但真正的工作是在最后一位婚礼宾客离开后才开始的。 为了拍出完美的照片，新人们花数千美元请一名婚礼摄影师|瑞秋·金| 2020年9月6日|财富 
 2018年，在意识到真正需要的改造规模后，汤普森和维拉毕恭毕敬地回到了市议会。 从收购到翻修，调查发现城市搞砸了高层交易，杰西·马克思和丽莎·哈尔弗斯塔德，2020年7月30日，圣地亚哥之声 
 比利亚和萨帕塔在一旁看着，脸上带着纸制的微笑，他们肯定以前见过这样的场面。 墨西哥抗议者寻求开始新的革命|杰森·麦加汉| 2014年11月21日|每日野兽 
 比利亚和萨帕塔的脸在广场的另一端看着他们。 墨西哥抗议者寻求开始新的革命|杰森·麦加汉| 2014年11月21日|每日野兽 
 这三个人在米兰郊外的阿科尔别墅尽情享乐，那里因举办狂欢的Bunga-Bunga派对而闻名。 普京午夜拜访贝卢斯科尼是为了Bunga Bunga吗? | 2014年10月19日|DAILY BEAST 
 你甚至可以在这里出租别墅，或者从凯旋门往下走，透过栅栏往外看。 2014年7月8日，巴黎秘密时装周萦绕着Liza Foreman 
 据报道，他们将带着一小群朋友到佛罗伦萨郊外的另一座别墅继续周日的庆祝活动。 偷听金和坎耶的佛罗伦萨“世纪婚礼”|芭比·拉扎·纳多| 2014年5月24日|每日野兽 
 他把它封在一个封套里，交给圣克鲁斯侯爵，他在附近有一座别墅。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 我们不像德国和奥地利那样，把贵族居住的每一幢小别墅都叫做“城堡”。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 这是一所漂亮的房子，离铁匠铺有点远，叫做岩石别墅。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 如果你喜欢那个地方，你最好到兰伯特别墅去，在那儿安排住我们的住处。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 别墅和它的露台是用白色的石头建造的，但大部分墙壁上爬满了常春藤。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯